Ipad pro + magic keyboard 定 surface pro ?

工作（MS office) +娛樂+ 用筆+便攜+生產力

Ipad pro+magic keyboard
surface pro

SP做娛樂
Ching你打咸驚定AOC?

得閒睇下片
玩到輕量遊戲得架喇
扮工為主
真係打機應該用返laptop or desktop

iPad 啦
你想年幾換機或點都要win咁冇野講

你想一過保用期就變垃圾咪買m$ hardware

sp真係咁差

拿你打咸驚就投SP一票